學校聖誕party,你地夾錢訂外賣定同學自己整?

: 夾錢訂外賣

: 同學自己整,但都要夾錢

on9夾咗都未拎得返齊數

自己整菠蘿腸仔

利申：Gordon Ramsay

參考
每人起碼夾78蚊~85蚊
如果自己整可以好豐富,當然都要睇下你地對自己同學手藝有無信心

除左kfc仲有無其他選擇?

pizza hut？

烚蛋

老師俾 出面買

不嬲都係我請
利申屋企渣緊10幾層樓

但係都要讀埋大高清

pizza box